覺唔覺元氣個子彈車送餐好on9

成撚日送錯野(有時會送多)
上次叫左3碟吞拿魚腩
3碟送撚左俾隔離個肥婆
個肥婆又照拎黎食
之後等一輪冇黎就知送錯左
個肥婆咁就食完拍拍籮柚走錢都唔洗俾
我就要再等過

我通常會坐最近廚房個位
之後拎人地車上既野食
咁就成餐唔洗比錢

pk

騎劫子彈列車

廚房條友on9姐

食完唔比錢，博大霧好pk

利申：做飲食

咁唔通我開post問覺唔覺元氣個廚房佬好on9咩

試過有次我都係咁，隔離想側側膊膊唔知食鬼左，好彩我見到。不過我早過隔離枱埋單。所以後尾我叫人黎取消番個點單，仲有同佢講我點既去左隔離枱叫個侍應加番佢單

ching ho ball

俾個肥婆free左成舊水
仲要我等多幾個字
但個肥婆已經走左想屌都冇得屌

肥婆都屌得落
ching真sick食

試過有人食霸王餐，我掛住執枱冇留意 ,算大枱黎
我見住佢D小朋友跑走左，同事check單先知
有冇咁窮，好心唔好出街食野啦

冇俾經理屌咩

其實佢好似以前咁數返碟d人咪唔會黎錯都食
咁撚簡單方便既野都唔撚做

冇喎 ，經理一向唔屌人

可能人地都有嗌同一樣野呢
不過就算送錯我都會照食
唔拎車返返去咪又係俾人掉
我估元氣唔會再拎返出黎serve其他人掛

宜家可以收番d碟用 唔洗買咁多碟 最後又慳番條友數碟
梗係唔撚做啦

係得港豬先做得出咁偷隔離台野食肉酸既野

其實有好多餐廳都有可以話bug, D客好鬼鍾意貪埋呢D小便宜
M記果D就最好啦，應該少D呢D情況

嘩好狗 點教仔嗰啲人

乞衣黎嫁

如果同事唔係度，真係想當堂屌出聲
諗番起班細路笑住咁跑走先最嬲
利申：平時好少講

要扮日本呀嘛 同埋唔畀啲新牌面嘢你哋 邊有咁多人食

咪扮嘢
你地同啲呀嬸成日執漏嘢就真
有CCTV 睇住 廢鳩是屈你
成日少左包醬我都算
成個包消失左都有
趕撚住食完返工架

係咪1～5先有下午茶？

咪就係
自己點菜自己拎野食都要收加一
梗係覺得d 野一早整撚定

有次少左shack shack粉，堂食我可以問番個人拎
跟住條友串柒柒，唔想比我，以為我又係D博大霧既乞衣，嬲到我啊
冇左shack shack 粉我加大個餐黎把撚啊
見我好聲好氣咁就串柒柒

咪就係 咁都要收加一
仲要有子彈車個d就冇下午餐

你想屌肥婆

好似報得警
盜竊

錯既係個肥婆！！

除左送錯
d野食要on99等好耐先到 食極都唔飽
有次lunch time同男朋友去食 食撚左2個鐘
最後食左成500蚊
利申以前仲係迴轉果陣一般2xx埋單

報驚: 個肥婆偷咗我舊壽司啊

我覺得部野好好玩
上次諗如果突然踩brake舊壽司會唔會快出街

其實好少錯，其實係人為就有機會錯啦
但子彈車真係好發明黎
送餐快左好多

試過幾次排高速線同無高速線既元氣
20張檯有車果間勁快排完
無車排到天荒地老

間野你開？

唔係，我係員工借
但見住佢地笑笑口咁走，果時我仲成舊雲，好似嘲笑我係傻仔咁，雖然我係

睇錯做元氣彈

話時話, 其實元氣都幾好食

如果送錯車冇叫過個種壽司不嬲都會叫人跟下再叫我地撳制送番番去
食個飯都要食到心安唔理得嘅不會唔好食

你同舊登個airsupply係咪同一個人？

肥婆最撚on9

yes

某d鋪個廚房仔垃圾成日錯
仲會特登飛單（扮出左減少workload
要你追單先出，
你可以點名要見經理，
咁一陣佢就會屌7個廚房仔

火車鋪野食都係即叫即整
所以新鮮d（玉子，腐皮例外

想免加一咪買外賣
迴轉同火車都係自己拎
唔明分別係邊

利申 做過

樓下果間本來係普通迴轉
生意平平無奇 晚飯時間先要等下位

點知一裝修左做子彈車送餐之後生意好到不得了
基本上全日都要排隊攞位
去到午飯或者晚飯時間最高瘋時期要等超過100張枱
就算去到夜晚九點都仲有成20至30條友排隊

咁做有爭議
不過我之前食
佢來多手卷
我同經理講完佢丟左垃圾桶

戇鳩 我通常坐埋落路軌到食啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈....

on9我通常幫佢條路軌起多段連去我個位啦

On9 我直接係廚房食啦

on9 我直接係個海到咬d魚

上面話食霸王餐
餐廳完全唔會追究架咩
咁撚多cam
咁大間公司會容許呢d事?

咁快暑假？

T

上次落單果個又傻傻下咩都唔知，話鳩落左一堆野，成程又掛住笑無人睇單

成程係咁黎野食，仲要貴野，隔離果枱企過起身兩次望我地，見我地食得勁心安理得又無出聲，最後一加單果時，我個fd先發現

其實你唔睇人張單，點知人地有無落

食過一次，送撚錯哂單，又係畀隔離枱食左幾碟。
衰撚過以前迴轉，以後唔撚再食。
要食不如去食爭shit

岩曬毒撚，以前去食仲要問人拎order紙，依家全程唔使交流，如果可以直接係部pad比埋錢就最好

仲要經過幾多人個位

講咩呀你 講清楚少少好無呀

一個肥婆食左3碟
我叫左3碟等好耐都冇黎
你覺得係個肥婆咁啱坐我隔離而佢咁啱都係叫左3碟而咁啱廚房出漏左3碟俾我？
你話你問黎係咪多9魚？

建議你慢慢睇
我睇得明

多客就好易送錯,一架車送得嗰4碟野,一堆單要出就堆曬係廚房,要自己寫紙mark 番去咩枱號,好易搞亂,有時D客又會搞斷車,架車淨係番左一截,要靠樓面拎番架車番黎,浪費曬D時間,D單又積多咗,好心元氣唔好搞咁多野啦,靠番樓面送單好過

我次次去都送多野

你比張單佢睇呀嘛，我都試過，同佢講冇咗個粉

你都講左人地係肥婆啦

如果隔離問咪比番佢，無人問就建議你食左去，因為比番樓面都係送去垃圾桶

見過幾次有廢老放d豉油上條路到跟住炒車就真既

笑死